快申請禁制令禁止黑警繼續使用有毒武器

已經有咁多催淚彈成份分析，快啲去申請禁制令啦！唔好令香港變成毒氣室，變相種族滅絕香港人！

但係點樣申請佢先會批 依家應批唔批唔應該嗰啲就批晒

集思廣益，睇到post嘅都幫手諗吓

認同，根本用緊化武

而家香港人對付香港人，中共橋埋手食花生，等收成！